觀塘線又壞乜撚

車長又玩電車go人手埋站

屌佢老母臭閪
港鐵app表示冇事 仆街啦
等車多人到

明明service delay

車速係平時一半

但因為小事得制個app連報都唔報

真係好撚嬲
已經預早出門口 想食個早餐再上堂
港鐵又比d shit野我嘆

無事喎

好暢通喎，邊個位死咗呀？

我一落月台已經心知不妙
咁多人肯定又壞車
睇港鐵個APP又全部都綠色冇問題

但等左兩班車後
就聽到廣播話服務開始逐步回復正常
咁即係壞過啦？

而家架架車都勁多人
藍田班人又係咁衝門
玩開門閂門都玩足5次

藍田 黃大仙 兩大屋邨站毒瘤

做乜撚呀又

九龍灣朝早逼爆
上狗鐵app居然話冇壞

頭先喺架車入面聽到：
由於信號故障，觀塘線...........調景嶺車程延長 5 分鐘。

邊止5分鐘

頭站咪係囉

每個星期一次

出咗門口先見到個po

學埋中共隱瞞

每日

又成個車站迫爆人

真，因為等左幾班車先上到

其實個訊號系號做乜成日壞

有無科學撚解釋下

陷家產港鐵又玩野 ？

工程*

港鐵高層死全家OK？

推，信連登交通台好過狗鐵app

黎左空車接晒d人

你心急咪覺得耐

twitter 仲快過港鐵app

屌 冇事冇幹邊得閒做鳩狗鐵

廢

撚會有人follow狗鐵

調景嶺埋站停吓郁吓

開得post都唔影相睇下先

心諗

弱智都揸得好過車長

以前呢個account一出事就會講
而家見親都處理完成

圖呀你老母

App無用
剷得

一向唔壞夠半粒鐘都當冇事

Dllm 調景嶺站要泊幾多次先泊岩位

用得多&用舊左&冇時間整 自然會壞
唔洗召喚工程撚都知

Nonono
營運資金不足
所以懇請世界第一港鐵繼續加價
維持世界第一嘅美譽
等乘客享用0穩定性嘅行車
以及各位高層嘅爛閪老母

乜唔係話上年換曬光籤咩

係咪玩一星期壞一次

港鐵真係應該仆街死

太子好撚多人 班次少左

你硬要將d野掉轉黎講都冇用
事實如此 香港的地鐵而家係一個死局
heavy duty, no standby

等撚左唔知幾多架都上唔到

九龍塘好撚多人

要等2020先轉無線

果條光纖只係成個系統其中一忽
而呢一忽硬件其實只係好小事 但可能足以換左好多晚 要收車後落去整
但電腦硬軟件升級 佢地又邊有時間 勇氣做呢？一炒就可能整多單4線收皮

我屌港鐵老母 又搞到遲到

屌痴撚線，垃撚圾9鐵
啲識員仲燥底大嗌叫行入小小，行到至得架屌你老母
唔壞咪無野囉
又遲到

職

鑽石山去太子，35分鐘

發夢夢到啲嘢有部份in house部份外判
又夢到UAT做唔足，好多部份未有足夠測試就上production
利申發夢同個做MTR嘅大學同學傾計

仆街，明明仲壞緊車，竟然唔報。

絲你仲誇張過我

九龍塘多人到

見到月台咁撚多人我就估佢喺咪壞Q左，上app睇又冇事，原來玩你捉我唔到，屌

屌你 坐巴士塞車 都知咩事
心諗呢個時間有咩理由塞
直接上連登睇邊條線又死

列車即將開出
請勿靠近車門🔊

又要遲到了
又冇勤工奬300

狗鐵唔報等於冇壞

想請問而家仲壞嗎 要趕翻去present

5

發現真係開得慢左

屌去緊九龍塘先見到個post

因為呢個唔係官方 account

完全無公佈過
港鐵隱瞞？

利申：做傳媒，以往港鐵有事會收到通知

黃大仙等咗六班先上到，屌你老母啊

藍田站班廢老真係

仲塞緊？

好彩今朝心血來潮早幾個字出門番公司食早餐避開左

本來好似係magnetic

油塘等左4班先上到 平時同一時間唔洗等

成4分鐘先一架

當九龍灣流架？

屌你老母 樂富站等撚左5班車先上到，上到仲要部車妹下妹下咁行

TKL去牛頭角車速好正常

開句聲話冇問題都唔得 正仆街

最撚契鳩弟係壞車都唔出聲
想解釋番點解遲都唔得

屌，唔係隱瞞消息咁賤下話

屌搵黎搵去都冇證明
狗鐵又想側側膊當冇事發生？ 我屌你老母

係咪港鐵上次知衰，要班垃圾開始唔好依賴太多系統

搞到我遲到唔緊要 公佈番出黎起馬俾老細知我係無辜丫大佬

頭

情況如何？

冇人屌係咪冇事啦

無事 頭先將軍澳線出荃灣線都無事

仆街港鐵係咁壞但唔報
搏大霧唔洗再罰佢金啲
上次4條線已經可能要罰兩百萬
依家開始係咁壞都唔報

唔報就無事！

屌你老母